宮崎駿2019新作會唔會係人類史全手繪動畫電影最後一作？

迪士尼既老前輩拍完最後青蛙與黑妹都放棄左，今年出左部深海奇緣轉電腦畫
又多一樣工藝消失

放心唔會 2021又復出了

以佢既要求無四年都唔會出新
今年76
2019 78
2023 82
我覺得去到七十幾個腦仲靈活運作，唔會重覆說話，講野無delay已經唔易，仲要做創作

歐洲佬好似仲有keep住做手繪動畫,上年套red turtle係吉卜力監製,法國佬承包

係喎又
上年套不死貓都係手繪，不過唔再係sell畫功